# Grid Shader Manual
- buat node grid dengan memasukkan Grid dari Procedural Patterns ke shader window
- buat out node One Minus dari Grid untuk membalik bagian transparan dari shader ini (semua transparant selain garis)
- pada graph settings di graph inspector, ubah surface type ke Transparent, kemudian pada Main Preview klik kanan kemudian ubah ke Quad
- click blackboard, 
- buat vector2 dengan nama DefaultScale dengan nilai Default x:10 y:10
- buat Color dengan nama color untuk mengatur warna dari shader grid
- buat vector2 size denagn nilai default x:1 y:1
- buat float thickness dengan mode slider dan nilai default 0.05, min:0.01 max:0.05
- buat node Object
- sambung node Object Scale ke node Split untuk memberi nilai x dan z
- buat node vector2
- sambung node nilai x pada R dan y pada B
- out node Vector 2 ke node Multiply, untuk memultiply vector2 dengan nilai defaultscale untuk membuat shader dapat diubah defaultsize nya secara dinamis
- agar dapat membuat ukuran cel yang dinamis, multiply hasi multiply tadi dengan size
- out node muliply ke tiling pada node grid
- thicknes di out ke node One minus kemudian out ke node size di grid
- pada out dari one minus dari grid buat out ke node multiply, kemudian multiply dengan color untuk mengubah warna grid secara dinamis, kemudian di out ke node fragment di base color
